
                      Magnífica película si eres amante de la II Guerra Mundial, aunque tendrás que soportar altas dosis de gore pero que también ayuda a hacer un conjunto redondo. El comienzo es espectacular, sumergiéndonos en plena acción durante un ataque antiaéreo. Los 2 bandos, tanto el Americano como el Alemán están perfectamente recreados y ambientados, tanto que esta película bien podría haber sido una extensión de tan grandes como "Salvar al soldado Ryan" aunque restaría realismo por los experimentos Nazis pero la acción es excelente, así como las interpretaciones, los actores tienen una personalidad muy marcada y transmiten la tensión de que en cualquier momento pueden ser descubiertos por el bando alemán. Es un deleite los intercambios de disparos, explosiones, luchas cuerpo a cuerpo, aunque hay por ahí algún puñetazo al aire pero perdonable. Tan entretenida es que se hace corta y ojo porque podría ser perfectamente merecedora de un Oscar a los efectos especiales. Muy recomendada si te gusta el cine bélico y/o el gore y si no, es perfectamente soportable.
        
            